# Api Paneles Paris CL

API creada usando [Swagger](https://swagger.io). Se conecta a BigQuery y devuelve informacion utilizando JSON

-----

## Changelog

#### 0.0.1

Initial release. API devuelve JSON
